## Projektdokumentation ##

#Beschreibung:

Dieses Projekt basiert auf Unity und dem Steam VR Plugin zur Nutzung einer HTC Vive VR Brille, um verschiedene Materialien in einem 3Dimesionalen Raum
zu testen und zu verändern.

